男人老狗戴口罩自拍算唔算低賤？？

斯斯縮縮咁
影衰晒

唔算

樓主反我？

#2-4=低賤

2唔係 5先係

笑乜西 #4都係

圖都冇學人開post我屌你老母

閘住反彈